[推到完場]迷網4

仲睇CCTVB 屌你老母

請大家負評 然後上一頁

又係鄧簡文

佢老公係邊個？

好似睇左25集警訊咁

表妹都呃

佛爺

係咁易都50個

問銀行借囉

近親先易呃

夠鐘轉場

我唔知咩係反黑 只知條濕鳩王浩信唔chok樣成個路人甲咁

黑警好冷血， 點解楊明見住有錢仔炒車係架車到就嚟爆炸都唔出去除咗件外套拍熄個火頭， 再拉返個有錢仔出嚟，咩都唔試下就㩒住條女見死不救

點解E家人係咁吸撚哂D騙案

唔係點食條女...

好多中學師弟做呢啲金

幾百萬

你聽朝落去茶餐廳求其問個阿姑都有50個啦

都話左唔過兩集

成套劇啲人都超乎現實地易呃

俾50萬 輸幾百萬

長興咁都唔醒知自己係替死...

你間中學都唔係幾好咋喎

你唔好再搵vincy係我架

都話警訊黎...

有冇拉埋你買

佢被人威脅緊
無計

叫佢哋帶埋你入行囉 呃人好過俾人呃

Fb msg我問我做唔做 即block

唔洗學歷門檻,香港地學歷低出路唔係炒賣就係呃呃tumtum

不了

差人錢,焗住頂硬上

佢地係咪成日話自己撈得好掂 穿金戴銀

佢已經冇野輸, 同高LING離埋婚,1個人受哂算係咁

倫敦金fb 一大疊錢都係道具，比人輪住影相
個個都西裝革履又名錶但個位連部電腦都無
又諗返起有幅相係一班人坐係一間大房到個個都玩緊電話，坐得好迫，但office得好少電腦每人都着哂西裝咁重有張紙叫人準時返工

啲錢比個二奶攞走曬 傻仔來

重有做警察

我意思
梗係做到上唔到身

盡量

呢啲門面野梗會啦，有時未係fb po下啲錢呀名牌果啲引人落搭

Btw有次有個中同開po影住撻錢打哂千字文咁，跟住個中學老師問佢返咩工搵咁多錢呀？佢就淆底唔答

珍聽聞收生唔夠就執，我聽到果刻都幾欣慰

好多間都係咁啦

唔洗難過既

學校渣但有啲老師好黃

救.........

打

拉番高件衫
出走廊啦

60歲人仲發老姣

50路

啲肉金咁貴架

又黎睇楊明BB

又係d唔熟唔食既陷家

池富 鐵面陳

呢個阿叔癡曬脷筋聽佢講嘢好唔舒服

睇還睇 唔好幫襯喺tvb落廣告嘅黑店

已經跟左第個了

唔熟點食

三年後又再被reject
求心理陰影面積

Reject 法國佬

咪傻啦 咁咪無得睇

邊會架...
你每次3 4g上網個ip都唔同

私鳥

大頭好恐怖

販冰兵

陳曉華爛口到

好撚屎戲呀

你個仆街(痴脷筋)

靚女爆粗

摑hera幾巴啦

仆街

d戲好屎

hera做緊乜鳩

講緊笑話？

D戲咩事..好老尷..

好想比陳曉曄鎖
好想比陳曉曄屌

好似楊怡咁做地下判官先好睇gama

狗話連篇

d戲屎到，老母都即刻笑左

tbb d劇不嬲同現實相反架麻...
你睇現實d奸商

認同 好似黃日華咁

佢有精神分裂姐

其實佢啲台詞同佢真人點樣理解啲狗咁大分別

網路詐騙要做埋捉毒販

之前係咪話hera未選港姐前好爛口

睇緊科幻片咁

好撚憎條女把聲同做戲
好撚煩

睇樣都睇得出啦

你講馮盈盈咋？

方太係咪又開地產舖

佢日日爆粗夜夜爆

去社區中心睇咪得
要買間鋪...

好順口

賣間屋幾百萬，補成千萬買間舖？

嘉碧被人拉了

包到咁
都可以一入門就同佢揮手

包咁實但坐低就除罩
弱智化

賣假貨要親自面交

嘉碧好撚正
想屌

拉乜鳩 啲人有得俾佢呃係福氣啦

嘉碧定曉華！？

嘉碧好pure

果女madam條裙好撚短呀

做雞嘅好多都係呢個藉口

嘉碧開patron都夠啦

牛嫂淫撚到

2個都想屌

嘉碧死都話合謀
大衛就

又打籃球

家寶冇打

再鋒利嘅刀都有被屈嘅一日…

陳曉

冇得

講到自己細佬咁慘，但個樣仲咁串

你都要知人地咩事
先可以拉人架麻

池富有頭髮

又係黐脷筋阿叔

幫你tick左孖展

TVB電視劇啲犯通常直認所有罪行

美國打伊朗

點解有4 垃圾場

買港股算啦

kai叔

情趣內衣？

條女個心口

不如話美國打中國

細路個女神

Kai叔

對奶

死臭...

佳叔

菁菁做倫敦金雞

有冇cap圖🤩

蒙到睇唔到有字咁濟

法國佬咁長情

敦倫金

為左錢
d女...唉

島大？

痴利根

好似汪琳咁

個傻閪仲走去理個呀菁

曉華好高汁

死傻仔做兵

喂 呀菁好多人同我講你月入3萬喎

奶

菁菁IG

為d女好
一心照明月
但照...

兵仔

3萬蚊做雞都唔止啦

楊明呢套戲真係不祥人，所有人既不幸都圍繞佢

點解ig可以web睇睇下要app / login乞衣到咁

好撚fit
不過對腳粗左d

就好似金田一同柯南咁

咁都粗？

表哥真係想幫表妹贏錢定存心呃佢？

一齊返？

呃

羊明真係屈機
仲型過法國佬

燉湯有無咁打草驚蛇

咁唔係個個鐘意收錢ons

一間舖點只幾百萬

你老婆仲未停經

仲做得

邊x個呃你呀大佬...
你自己去買...

賣佢老婆做雞啦

點原諒
輸比大陸雞都叫抵死
老夫老妻真係死得冤枉

有無cap圖

然後更多人鐘意錢
唔止ons都好...

唔識投資就買0282算啦

敦倫金有上交友APP咩?

仲以為長頸華真係會私鳥

Hera做戲真係近年港姐最好，好有阿蛇影子！

乜野叫正當既倫敦金

有咩分別

哇，警訊

D對白好似睇緊警訊咁

解釋到好似警訊咁

飛去倫敦買舊金

好撚柒教育電視咁，仲要幫政府搵借口解釋

大把

似宣傳片

孤單一個房～

點解立法會唔做野，倫敦金

簽左授權書唔係就告佢唔入？

毀容

agger

藍楊明已經解釋左

強水毁容，毒撚埋單

聽咁耐都係咁難聽

抵死，貪錢女毀容

一半倫敦金，一半點數黨

條女對腳

rthk 網絡搜查線 經已播映完畢

只要氹左你簽授權
就冇符

但規定唔可以簽
又...隨時比個客話

基本上每面都輸打贏要
唔貪就冇事

有冇周太勾引老公

汪琳

倫敦金其實個重點係兩樣野,1係呃你簽授權書,2係呢隻金融產品香港無監管
呢兩樣野令佢唔洗負法律責任,所以只要呃倒你簽授權書,再係咁瘋狂買入賣出食你commission,你如果告佢佢可以話你授權左佢操作你個投資戶口

其實[倫敦金]本身唔係特登製造出黎昆人,只係D騙徒見倒呢樣產品有法律漏洞,所以利用呢個工具去昆人。如果你自己去正規金融機構自己親手操作個買賣唔授權比其他人,照計係無事

係 所以根本無犯法
不過佢地食得太貪

可唔可以直接講倫敦金
國際現貨黃金好長氣

係佢咩

好似

汪琳靚啲

但之前好似有間公司比人拉左D倫敦金仔既

譚嘉儀

好地地解開d鈕唔得既...

湯怡

美斯幫手打 爆左po
點解無人反張振朗 佢著黑色衫成個茄呢啡路人甲咁款勁撚柒 2

你琴晚咪打左草囉

毀左容既女神

helee梗定比面口高ling睇

細佬叫咩名？

癲瘋

直接話唔著好過啦

D女好淫

真係咁送法?

神之抵

個鏡頭玩野

啲金融雞真係會即時變臉

條女好淫

幫緊你幫緊你

死港女,一聽到有水魚就發絞

又推上

對波

唔係點洗腦

倒奶

開床單啦屌

床單嚟

20%...
揸20下好過啦

遮得好明顯囉

對波好正

想

Kai叔始終都係用下體諗野
話咩自己冇錢啫

咁樣不如之後再print 個幾隻字

對波..真係幾大

讀台詞 背書咁背出黎

Ig?

波大真係遮三醜

閪口閪面咁

你以為佢地唔知自己呃緊人咩

其實做倫敦金呢d 冇人林佢強水新聞真係幾奇
只少都斬幾刀啦

屌 後生女唔見比我睇到
呢個阿毛反而睇到佢走光

呃左人6球野得8萬
食水深到

依d唔正規好難搵
正經個d無咁易呃你

老闆娘幾好J

捉佢返屋企禁錮佢，日屌夜屌當無數

好撚正呀屌你

其實呢d野
大家都贏咪開心
再科水比你都易d

你cap一次水就走
撞到個金礦都唔知啦

知喇

太睇得起香港人

Where

個金融g叫咩名？

通常都頭幾次有賺
然後一次過呃返晒

雷達眼

頭先仆低果陣佢入面成個波出左黎

倫敦金條大波妹叫咩名？
求IG

慢慢贏
幾耐先贏到
人地科一球野比你,亂咁狂買,一晚就食哂佢份commission
咁就一球,慢慢幾時先賺到

要快

波大腳正

一除甲咪又係平
塞左幾多個墊

事實係佢地都唔識trade點樣咁易幫你賺姐

個客唔輸間公司點贏呀....佢做莊架，有冇幫你買都唔知

露埋波都輸俾個呀叔

咁就有
係食commission
一買一賣都要食幾舊

識玩緊係一齊贏啦
佢唔輸晒可以繼續做買賣抽佣
點解要亂買呢 一下割禾青咁短視

同d客50 50買上落

科得1球比你
賺到佢科多d同介紹咁上下既客都fatfat啦

倫敦金係做交易抽水 梗係瘋狂做交易先有得抽 幫你睇中先交易佢地食風啦

@KFCoffee

你講個d係大行做
呢d請埋d mk識鬼trade咩

條倫敦金女咁似 bob 嫂

關你街坊叉事呀

做雞還債囉

到鍾仔戲份未？

朱斐斐

到結局
得莊思係贏家
拎哂d錢走佬

聽錯人渣鄧炳強

鄧炳...

唔怪得689話佢黃絲電視台

鄧炳？

走左去咪揾老公

咁嘅年紀做雞仲有冇市場

咁快露底

有個道士既喂

鐵門陳好撚惡

邊度有

傻閪黎..見倒咁多人上黎嘈就即刻走啦,仲開門望

姦了她了

開緊party

鐘仔醒水就後樓梯拎番d息啦

強姦

又唔露奶

鐵面陳

後樓梯都有人救既

保安

腳瓜肉地

呢d仆街真係比火燒唔抵可憐

佳叔似打完J攤係度

下次會唔會有壹傳媒事件

呢條謝可逸做惡人都幾似

eric咁好仔就要死,呢條女咁撚仆街唔死真係講唔過去

條女對腳好正呀
係短左d

話時話
條女做咁耐都係肥肥地

掉混水漒水

夾佢上車，搬佢返屋企

仲有50萬
一半
又話乜都冇

tvb呢套嘢有教育價值 希望d人睇完唔好再比人呃曬d錢

好有陀地feel

鐘仔買痢奪冠好過la

25集警訊

抵死了

抵啦

條女自己推撞搞到枝野跌落地,唔係KAI叔特登淋佢

其實間唔中有呢類警世劇唔錯

on9

好波鍾仔

彈到隻眼？

果啲係流酸氣體？

陳曉華又冇事嘅

條女其實好樣衰

對波無事嘛？

抵死 倫敦金臭雞毁容

半邊臉gg

Kai叔都幾好戲

基本上網羅曬網上常見騙案種類

d人只會再改良黎呃人錢

佳哥d精

抵撚死
現實啲倫敦MK妹希望有咁嘅下場

人地都擺緊支野
係要自己拎黎毀容
智障真係只可以做倫敦金呢啲垃圾工

倫敦金拉鬼到咩。之前扮野高調搜過一次,無曬聲氣

幾時到健身狗

282壹傳媒詐騙事件

壹傳媒事件呢

條女叫咩

條女唔洗死我真係覺得講唔過去,成套劇最仆街既騙子之一

中出即飛

聽日大結局，好似完全唔似去到結局篇咁

波大遮三醜

簽左授權書理論上真係告唔入

同佢講
擲住個傷口唔好
擰向黎呢面

唔係想話條毒撚不離不棄下話

毒撚想食大波妹

當自已好靚咩，對波冇事咪夠囉

都唔只一次,上次礦機單野都係衰貪心

要証被人呃黎簽
難到呢

毒撚升將軍

呃埋呃埋咁多錢，死去南泡整容啦

病房其他人仲唔屌鬼 三更半夜喺度鬼鍊咁聲

毒撚想埋單

唔會唔駛坐監掛

搵毒撚埋單死鍾無艷臭雞

呢個時候把口又咁撚好

毒撚又想溝女

硬係形住陳曉華會變騙子殺手...

四眼龜心諗 蒙頭照入閘

邊有咁就瘦

臭G菁身材係幾正 又fit
但真係樣衰

幸運

死毒撚咁就想食大波妹

細佬: 佢毀左容都唔受我媾

楊明好靚仔又大隻

喊乜春？又唔係佢有事

喊乜鳩...人地本身都唔鍾意你,你洗鳩同情佢...

係男人都想食

死毒撚喊乜鳩

佢遠鏡好似甜筒輝

可憐人

有奶就夠，渣成世

呀正：佢唔俾我揸波，但係屎忽都可以俾老細屌…

呢個細佬啲戲好 好過長頸 大家都係新人

都唔知你喊乜春

咁大個人
要撞板邊阻到
十九幾年前話左你架啦...

考黑警

楊明呢套野係咪無換過衫？
點解係屋企都要著老西
有無巴打Cap到佢呢套野著其他衫

女神係倫敦金臭雞
好朋友係網上騙子
大佬係撐警醉駕楊明

志願係做黑警.......

四眼龜想做狗

佢演藝出黎架
衰極有個底

做警察真係幾型 又有正義感

又叫人做狗

又撐警

有冇人覺條女有D似阮兒

床單自己簽怪得邊個？唯有怪自己衰鹹濕

畢業做警察

又多左個人俾人昆左

警察真好

條女叫咩名

好寫實
係呢啲人先做黑警

做popo為咗報仇

有咩有長興中
驚咩

套野係幾好睇，好似以前套廉政行動咁

有人唔做做狗

隻狗

就黎死啦

似Rebecca

騙徒嘅手法層出不窮
又呃多個走去做警察

Michael等做condom

samuel 好似霍哥

愛回家rebecca?

四眼仔好樣衰

87 比人撞破想？

咁傻仔
晌公司睇呢D野?

係番公司睇？

咁撚蠢返公司用電腦

屋企冇電腦咩

冇事

手機都得 otg

高海寧對腳

（長興）準備領便當

咪玩喇
咁易嬴D MK仔自己入錢去炒唔好?

之前18年後做肥仔後生版

其實我覺得呢d耳環好危險
比人一扯就...

不如去圖書館

真名？

psg仔

心口針梗係幫人帶

9點半都有佢 唔知徐榮定邊個條靚

無開

張卡zip左落去

內有sd card

Thanks

呢套都幾顛
前幾日陳曉華捉到害死佢男友嗰個之後唔知係打鑊甘定想砌佢生豬肉
楊明仆到去叫佢好咁做係因為「咁樣會犯法比人拉」

黑警邏輯：唔好做係因為會俾人拉，而唔係諗身為公僕有啲乜嘢根本唸都唔應該諗，仲要去做

helen姐500字黑面術語

笑_死我

個個都望住佢兩個

TVB狗屌你老母

霍哥柒好多 排牙又黑

仲以為係耳邊講屌你老未

講都要

被狗屌 仲要無得移民

藍屍夢蝶姐 被屌打

周公夢蝶

做141又方便又賺得多

50萬但波邊都冇掂過，幾時先簽到上床單

真係俾張床單你

50路141仲賺唔賺到錢

走撚到 一架泥鬼ko佢

青頭仔?

佛爺全套最好戲

直接話張卡係舊野度未得

GOOGLE 一舊水

咩年代，段片要擺SD卡
着咗草再send出嚟都得啦

係咪想佢死做咩比罪證佢

佛爺從良？

直接俾差佬咪得

141咁撚污糟
鬼識咩

又係玻璃 東張

唔跌落地一世唔知有sd card

原來係拖多集明哂

on9 仔唔識放cloud share link

直接畀藍明 即係幫佢升職
放上網好撚過

中出左又講比你聽咩

有DNA留低有手尾

hera憑呢套無最佳女主角都應該有飛躍女藝人

中出除條底橫咪得囉

神子打

走就走啦
仲要cap水

On9到

神記憶

有無咁蠢

diu

學下使徒啦

不怕神一般的對手

爆晒出嚟

學下三哥 知人聽住

高ling咁撚蠢

結局趕收工劇情急速膠化

膠ling蠢撚過豬
唔怪得俾人呃蝦條

三哥 一個好概handler

女人係咁架啦...唉

女人天性 有咩想問就唔理場合 一輪嘴咁自己不停講

殺手個好d

仲睇CCTVB?
記唔記得佢哋點報道721？
佢哋話有人群聚集
唔係報白衣人追打市民

勁

out la

大老闆都敢踢
捉到你就仆

大結局黎講又幾緊張

支持用3

即係一禁鐘唔睇就開門...

高ling惹禍上身 自己攞黎

傻 唔問邊個先

你用緊中國移動

貓鏡都唔睇 可以有幾on

度門on9到無防盜眼

咁傻唔睇下乜水就開門

白痴,唔即刻走

食蕉又比佢上去

tvb d劇全部無防盜眼

藍明一個打十個

望都唔望 而且私人樓唔係有保安或者要拍卡㗎咩

又係玻璃 東張個

樽都掟唔中就真係抵死啦

個看更都想屌埋一份

正常應該會捉住一件狂打...

用eric同高ling比

高ling昏迷屌住madam 先

tvb d劇全部屋企都唔撚裝防盜眼,就算裝左,D人都唔會用

TVB劇on9冇極限

個Michael真係on99
明知支筆有野仲專登走去執

咁撚蠢唔死都冇用

楊明asu黎 梗係打得

好型

但無咸濕

咁撚大波都唔揸下點撈偏㗎

聽講森美好懷念行過街頭果陣 啲燈箱賣好多英雄電影廣告既日子

可能gay

eting

壞過伊婷

唔強姦e ting

最後果個通話唔係揚明咩

搞eting

過街英雄？

橋本有菜

咁既反應
帶住口罩扮賊算啦

唔係 之後佢再打黎叫佢走

後尾打多次叫佢快走路

醒目喎

又君妍

BLACK BLOC

醫院邊有咁易俾你潛入去

又想表演自推

豬隊友

一下就搵到資料

邊度？

自己仆

傻啦 呢套我單美雙

個姑娘啲口吻好似真姑娘啲閪聲閪氣🤣🤣

垃圾揚明

TVb狗屌你老母

某程度上
係鐘仔個d先叫呃

其他自己貪心

以為批佢一野勁既等佢暈
之後走佬

兩個襟兄弟

咩名

得佢份口供先有料指證 梗係要求括免起訴啦

仲有兩集費時搞咁多野

你都係..見行得咁慢,又focus佢古惑眼神

偷拍鏡都咁清

你痴線
自己up唔知情就當係

即係膠ling對破案係無幫助嘅
職業昏迷師

授權書點睇係呃人簽

純粹害到佢昏迷

屌 擺晒pose

流出黎好似係較出黎低清

my top ten

raymond fok咁蠢比人捉倒ip既,早幾單案網騙集團個龍哥都識用程式隱藏ip啦

今晚就J呢個

呢套嘢根本係教育電視嚟

雷神咁忠心既,幫霍生開路走

點都俾人拉架啦

做乜仲要打加多條罪

my top twelve
eting, 一姐, 陳詩欣, shiga, purple, nicole wu, cherub chan, 阮b, joan lee, wingto, 郭嘉文,魚絲

警棍同胡椒噴霧呢？

Hera講咁耐對白講得最好係呢句

打完佢再屈佢襲警未得lo

得9年同5年

楊明 (黃) 做警察真係入型入格...

好心咪大頭hera啦
佢啲戲咁

呢堆我都啱j

郭嘉文

現實打到爆江都無事啦

on9仔信黑警輕判都兩年

賺咁多都係5年，出返黎歎世界

痴脷根真係好撚正

要唔要充公
再俾人索償

減得都唔算多...同埋佢本身係被逼參與,一年就差唔多

連小超都讚好

霍生要9年

詐騙不嬲判得輕

阮b又邊個

阮嘉敏掛

阮b都唔識

額頭啲疤冇晒嘅

阮小儀

呢個

朗尼

瞓幾個月屎忽都爛

砂紙磨走咗

護士幾靚

白色強人

陳秀珠救人大法？

仲唔快啲大嗌”So What!!”

譚嘉儀唱歌點解可以咁柒難聽？

一嘢開到最大聲

佢未有鼻涕

撞一撞玻璃昏迷幾個月？

拉完人就叫大結局高潮
擺係單元劇最尾個集都覺兒戲

坐完最多九碌拎住幾百個環遊世界

完啦好嘛

歐錦棠：職業性失聰係無得醫~~~

窿呢？窿呢？

呢套劇好有教育意義好警世
可惜香港太多282手足

i feel no leg no leg

你係邊個丫?

yeah bbq

失憶

又係BBQ結局

失憶啦

歌好聽

唔係爆粗嘈醒左

昏迷偷揸兩下波會唔會有人知

I feel 窿呢窿呢

荔枝角

應該唔知

壁屋

八婆，個mon爆撚咗你賠?

佢唱歌把聲好作狀 自然返d應該會加分好多

你估楊明無咩

喂阮B!! 夠鐘出外景啦

冚多次塊玻璃先

摷埋下面添呀

住咁大個物業 d保安做得咁撚差既 俾3個mk自出自入

阿蛇做野唔洗我哋教

FYY真係好樣衰個口勁怪

插埋射埋 應該過多幾個月會大肚 之後以為自己係瑪莉亞生耶穌出嚟

唱中文自然好多
唱英文

楊玉梅係咪要做雞還債

娛樂大家大哥個公仔咁多皺紋

次次睇親預告佢個樣都孹大對眼 扮認真咁
同angelababy 俾戲一樣

老g無人要

I feel 朗尼 朗尼

手足做嘢

街坊福利會=黑社會

avengers

煒哥級數就嗰同講法

好老土 英雄登場?

識人做狗 係咪唔駛還錢

偷食嗰兩公婆又突然好返

後面班八婆唔係一早割蓆嫁咩

乜嘢隨緣樂助？

8% 咁撚開心

lazy lion

我是誰
誰是你

話自己係藍絲 借多3000萬唔還都仲得

炎政執髮

無左警信

警訊

係咪準備又出發

衝警盃

終於有籃球打

一陣又出發

應該bbq?

睇住呀

籃球ENDING

跳起身Yeah

垃圾CCTVB

做埋啲19溫馨劇情dum到搭半

何E婷真心正

1. BBQ
2. 再出發
3. 跳起yeah
買定離手

屎波架餐多

打籃球打到完場 cls

定係Eric 孖生兄弟出現

打完籃球食燉湯

啱啱高ling見黃祥興場戲令我諗起唐立言係監倉見carmen場戲

黐孖筋，上司做教練鳩Up

打波前咪飲

紅衫打波條女好似唔錯

無啦啦打乜撚野籃球

呀sir你轉行教波la

熱血到趴街

湯好飲 波好打(揸,if高寧)

比賽關何E婷撚事,佢又去睇

4.警訊end

碎駕射球

冇球證？

打人 要var

噉都唔吹雞

冇球証的？

黑哨到

紅色先似狗架麻

3分線攞位單打

黑警打波

呢個唔係何依婷
何依婷正好多

港版buzzer beat

咁樣一拳鐘落去

黑警唔夠自己人打都出陰招

衝線都係咁，會計佬踩單車

睇到好老尷

hera

黑警打人.......

2隊都係狗 唔洗分咁細

紅衫2號乜水

全部喺度扭屎忽

para para end

大媽舞ending

仲有大媽舞

對面咩部門 係咪速龍

jm9

學印度

JM9

Jm9 ar

yeah!

跳大媽舞end

一堆廢老跳舞

笑到仆街 呢個End係咪1賠99

跳舞end

大媽舞...

好尷

屌 大陸歌大媽舞ending?

點樣

大媽end

呢part咩事⋯冇嘢拍？

打到一半出棍

做乜鳩 卡通片都無咁on9

跳老舞end，屌，諗起同事三分親

好撚老尷

群魔亂舞

Bbq進化版

臨尾10分鐘諗唔到點拍

brenda正撚到

係咪擺明仲有5分鐘唔知點收尾求其搵黎播

Ending唔係老土到咁下話成班大媽舞

睇完好迷惘

垃圾劇

呢2parts完全係可有可冇

佢哋拍個陣尷唔尷尬。。

打18222啦

個ending想點，好老尷

我寧願bbq

輸撚到喊

好尷尬

屌你跳乜撚野大媽舞

警訊END.................................

最後一分鐘終於點番題
令人迷惘既ending

想打楊明條J

Hera個頭真係好細

驚訊

切勿酒後駕駛

警訊來了

BBQ都慳返

高低眉...

中

高ling依婷羞恥play

飲撚到湯 - 楊明

型撚到

醉駕就係犯法

當然唔少得仲有ETV

犯法就係犯法 楊明立萬

以為播緊辣妹的士高

18222

呢套根本係警訊黎

警訊end

委任證呢 唔講

屌，真係

para para cross警信 end

Hera令我知道咩叫死魚聲

用瑞士山區肺條橋都無咁out

警訊加強版做完

臨尾呢part簡直神作

型到pk
18222

有冇得再膠啲

yeah~

咩事
跳完舞變警訊

想聽佢瘋狂爆粗

楊明真係幾似警察FEEL..

想屌鄧e停

好撚尷尬。。。。。

飲醉酒打咩

森美呢套我覺得仲膠

根本成套都係警訊

除非你係楊明

hera著白衫好正

娛樂性相當豐富

勁似

高ling次次擔正啲劇都咁9

你是誰
誰是你

不過d 劇情算唔錯
幾容易入口

屌乜撚野ending黎

其實幾好睇

藍球+跳老舞+警訊
屌你老母

又有得睇江對腳

有警信d演員

邊道老土
好撚新穎喎
大陸啲柒劇都唔會咁拍

eating對腳好正

打籃球同大媽舞先係依套劇嘅神髓

睇咁多tbb劇都係與敵同行既收尾好啲

定係極度怪咖先有

咪就係警訊案件重演劇本級數咁on9囉